一人幾樣football manager做過嘅成就/柒事

成就試過接西甲護級球隊玩左幾年變歐聯常客，不過就年年都冇杯
仲有用葡萄牙攞曬世界盃同歐洲杯

柒事就玩車仔入曬FA cup 歐聯決賽，最後輸曬，得番個英超冠軍
100m up買個st 傷左大半季
同埋摩佬戰術喺fm都用唔着，通常會比人數

其實唔明FM 冇得好似FIFA / winning 咁打場比賽好冇癮

我自己覺得fm比較著重戰術同應對
而且個足球世界真實d
唔係單睇球員rating
每季都有競爭對手會刺激d
winning成日玩兩季就做到班霸有d悶

我明呀 如果FM做埋FIFA嗰part就正

成日打完盃賽都唔記得換返正選龍，聯賽一load入game先發現

我通常唔用後備龍，一個龍打全季